十一國慶招人手

十一招人遊行
認真請人，港毒黃屍禁止搞事

咩齋坐全部呃人勿信
要行小小，維園行到政總
要叫口號同禁止黃屍踩場
唔准打交要有好印象給傳媒
唔准提何君堯唔准口罩
到政總後有飯派有野飲
男750/日 女800/日
帶細路者細路出半價

Pmed

Pmed 齊齊賺

有錢啊

減左價既屌你
上次一千

食水深

500都肯做

叫藍屍殺無赦ok?

係連登叫價男平過女
樓主你都係過主啦

屌你老母

報料比蘋果
收報料費500

正 有工開 會一家大細黎

名額有限 11點後唔再招人手